香港真係太撚多人多車

淨係北區，收工揸返屋企既人何其多，小小意外/整路就粉嶺塞到吐露港水警基地。火車又係迫爆。
平時無咁塞，係架行緊50-60km/h既巴士到，伴隨千萬盞車尾燈返北區都咪話唔壯觀

old news is唔撚識串

日日150
廿年成球人
真係屌出聲

Old你老豆咩，開睇路app cap圖呻下唔得咩

洪卓立既彌敦道？

塞到咁

上年開學之後，10-11月日日返放工都係咁。唔撚識揸車架d人，直路一大條日日撞

仲有流動人口

陰間都係

陰間起碼全部都係虛體可以穿過呢

今日個市跌左千幾點。 聽朝睇怕會無咁塞

塞車原因總結：由大老山到粉嶺無車禍，純粹車多而塞

賣車攬住個枕頭係屋企喊啦屌

仲有次方速繁殖

可能塞住入長洲

最大問題係蝗鋪太多，職位流曬入九龍港島